[HTC]有冇人覺得HTC 10真係一部垃圾機嚟

Mon又差(暗紅)
又易熱
續航又廢，頂盡SOT都係3粒鐘(LIHKG+IG)
CPU又tune得差，待機啲電一樣倒水咁撚樣

啱啱試玩PUBG mobile，你話易熱，舊電倒水都明，但係較到最低畫質，FPS都係會lag機

衰在倒水電
其他聽歌影相都一流
賣2千幾

我覺得部機好樣衰好山寨

咁你有咩機推薦？

佢一開波5千幾唔抵呀嘛

無推薦，我自己用U11就開心使用中嘅

原價買一定唔抵啦
果陣仲用emmc比人屌到仆街
u11抵好多

個陣真係買完喊咗出嚟，trade又唔trade得幾多

an機就唔講保值啦。。
但原價買就真係on9 明知會跌

佢trade個價比起其他brand真係低好多
同埋個陣壞機急轉就中咗伏

820好似只係岩岩夠力玩pubg
利申 sony xp 微lag

8粒鐘無5,6%電

熄data，開埋省電模式都無5,6%都叫正常？

咁你想點，我部機就係咁
得罪講句，通常講得HTC 10唔倒水嘅通常部電話 app都唔裝多個

待機倒水電真心伏，試過放係到一晚唔見20%電，最後放左
同期我細佬買左部s7完全冇呢個問題

你覺得佢抄邊部
iphone 定 m7

htc 自從唔用sense之後就神話不再

用三千幾買返嚟用
自從升咗8.0之後就倒水咗，
未去到樓主咁倒水，不過正常叉滿得閒㩒兩下lihkg, fb, if都用到一日
瞓覺8個鐘開Wi-Fi 大概冇10%左右

乜柒都無，得個手機待電可以見到
本先機都無打，舊電都可以咁快打柴

除咗電之外所有嘢都幾好

除左聽歌10仔真係垃圾

印象中有篇文話好多大陸game app對s820 821 係有問題，會開唔晒4粒u黎用

S625都玩到 有冇咁差

一去到多屋，同真人開槍個陣於嚟料

你所講嘅係app定係佢內置嗰個

同意倒水電同埋熱
但係部機聽歌影相都冇投訴喎
同埋個背脊都好好J
利申：換左U11+

U11打後冇左3.5mm 好on9

呢個真
不過買左藍牙耳機之後就冇乜分別
係要用3.5mm嗰時要帶埋個adaptor

影相係幾好，不過次次夜晚開相機就中撚咗太陽拳

用緊u11啲人會問我係咪大陸機嚟

但u11 聽歌反而退步左 勁on9
想買lg g6 聽歌 但影相又冇u11咁好

跟機個耳機可以話係所有跟機既入面最好
唔係用開千元級貨色既話會好夠聽

其實聽歌退步咗同送個耳機好唔好冇關係

哦 原來跟機耳機靚唔關聽歌質素事？

一部機聽歌80分
一部機聽歌95分
80分果部送好啲耳機都唔代表佢聽歌好過95分
明唔明？

唔係個個都用自己耳機聽歌 有唔少人都用跟機耳機 每個人耳機亦有優劣
我係講普通用家 用跟機耳機聽歌個質素
明唔明？
唔明就算啦 唔想同你拗呢d野

咪就係你講啲嘢同人哋講緊嘢係兩樣嘢囉
即係你九唔搭八

邊個會睇唔明你話個耳機好呀？邊個唔知跟機耳機都會有人用呀？弱智都知啦

我嗰時都係放左佢出s7

屌佢sony bt耳筒聽緊歌有電話入成部機hang左

要強行熄機
我真係用過幾部an 機同一個耳筒都未試過會用到hang機

HTC D電

10仔推力同bass就算用跟機耳機都秒u11條線/跟機耳機
去到u11已經唔可以叫主打聽歌

點解我覺得反而U11大聲啲

內置果個唔太準 %加埋都唔等於我用左既電
我依家搭個半鐘車無打機都無30% 好恐怖